屌你老母Sky studio啲航拍機係淘寶貨

買嗰陣已經覺得唔撚對路
拎住愈望愈覺得個logo奇奇怪怪
多手搣開 又真係
黏撚曬Label遮住部機扮自家品牌
中撚曬伏 大家千奇唔好買

買返DJI好過啦

貴撚到仆街食水又深

一百蚊既野賣五百

公開既秘密

佢既策略根本就係吸啲唔肯比錢買真航拍機，又唔想自己cheap既人，咪用淘寶野貼牌囉，人地同淘寶同貨源姐。

而家啲旗袍相鋪夠淘寶扮原創啦

第一眼望落去已經知係淘寶野

想要質素唔買dji?

連spark都唔捨得買不如慳返啲錢好過

ON9仔買埋呢啲19細牌就抵畀人水啦 有邊個會幫襯呢啲19鋪

依家肯貼都算係咁, 以前貼都唔貼

航拍機除左dji 都咪買其他啦

拍立淘是常識吧

唔係覺得呢D 會有香港生呱?
貴就一係買DJI, 或者外國D 大廠.
要平就直接淘寶.
諗起FACEBOOK 嗰D 咩嘢500蚊買鑽石

幾年前買過 幾百蚊貨仔買過有1024p咪諗住試下
屌佢老母返到屋企試下個鏡頭連三十萬像素都不如
Whatsapp佢又話佢個video係出1024x728 但唔代表佢個鏡頭係高清 火都嚟埋即刻掉鳩左佢

呢間野專呃d 唔做功課既傻仔
D 宣傳片冇一個鏡頭係用佢地部機拍
用下腦都知冇gimbals 點會影到咁穩
冇gps 冇Sensor點會做到精準懸停
貪平咪當買個教訓囉

Ryze 買唔買得過？

Tello?當玩具玩都唔錯,影相可以,拍片就不了

其實想貪平玩航拍,起碼都俾錢買隻DJI Spark連remote啦
真係爭好遠

話係powered by DJI

Yes.
我見佢連電話好似幾方便又唔貴
原來係咁 再研究下
唔該

純粹拎黎飛同影下相係幾好玩嘅

邊度買先？官網？